277950
5169
Bách Khoa Toàn Thư Vì Sao - Tại Sao Cỏ Bắt Ruồi Lại Có Nắp, những câu hỏi như, tại sao nói cây ngân hạnh là gấu trúc thực vât, tại sao cây cối thường này mầm ở mặt phía đông, được trả lời dễ hiểu: ví dụ như câu hỏi cây cối thường mọc ở hướng đông sẽ được trả lời như thế này..cây cối khi nảy mầm thường cần nhiệt độ phù hợp. Mặt trời mọc ở hướng đông, nên mặt hướng đông của cây sẽ có nắng sớm hơn mặt hướng tây, thời gian chiếu nắng cuãng lâu hơn nên hạt sẽ nảy mầm ở hướng này. Bé sẽ có thêm nhiều kiến thức sau khi đọc xong quyển sách nhỏ gọn này
5
722015
2015-08-25 14:38:33
--------------------------
